想問呢隻檯燈香港邊度有得買？

Philips夾頭檯燈，係街搵極都搵唔到
又或者有無巴絲可以介紹其他好用既夾頭燈？

感激

銅鑼灣sogo有
1點鐘限時優惠

Sogo 10F 31號鋪

我見到銅鑼灣SOGO 有 , 我一陣都要出去買個FOR夜晚睇書用